如果35歳以下投票率冇7成，唔好再講咩光復香港

公投表態，就係最簡單嘅民意調查。

無錯，成日口講光復香港
但乜鳩都唔做
啲毅進仔都笑鳩我地啦

星期日投票 黃藍二揀一

好多區2個黃1個藍

隨時贏票輸議席.

仲有拎一班on9 話唔相信制度，投白票抗議

想投白票嘅，咪直接認自己想投保蝗黨囉。

當日仲要盡早去投票，因為唔知建制鐵票時段後，會唔會到警畜玩野，求其搵個理由封票站，再由選管宣布提早完結，而家香港，乜荒謬野都可以發生！所以大家要以最壞情況計算去做！要同果班蛇齋餅粽同掌心雷鬥早！

我希望係九成半

完全唔知做乜會出左兩個

好多偽獨派界票

分分鐘其中有個唔係黃?

咁仲有好多人係港豬既

仲有一大班玩白票棄票先陰公
999白票棄票, 1保皇
都係保皇羸
之後我地被自殺

放心 一撚定無

直頭應該撼頭埋牆

乜呢個係公投咩，無聽啲候選人咁講喎

如果35歳以下投建制, 死全家!!!!!

今次區選背後意義就是變相全民公投:
六大訴求 vs 大灣區化
自由民主 vs 專制極權

通常係毅進仔

早啲到

連區議會都唔投, 講乜撚野要真普選

推

贏到就得 唔好咁高要求

如何解決廢老配票 同民建聯種票 問題？

你以為咁易贏？

check 清楚先好投

非常同意

少少嘢都唔肯做

冇資格話自己黃

任何網只能作參考
自己嗰區頂多咪4-5個人選
好多得2-3個

咁都唔肯自己做功課投

話咩支持民主呀！

先唔好話今次係唔係公投呀。
本身投票就係你既責任同義務！

基本上係 唔投既已經算係偏藍…

Push.

馮檢基

非泛民不投

推到有八成

投啦。

但好多仲拘留緊

因我都60後, 咁你知我老豆老母幾大
點會佢地會用[英文名]去登記左做選民

剛剛問下佢地, 我再查一查, 原來全部被登記左
我原本打中文名入, 話登記係用英文名.....
佢地點會填表用英文名

快D去查, 吊你老媽, 我另外D FRIEND 又係公屋被登記
我已叫我妹, 24號一早捉佢地去投
要查係下面LINK
快

storytellers同埋白兵都係仆街嚟

又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁

我吊你老母
投票時間比盡咪一晝
花一晝時間(有啲票站少人可能好快)去投個票
會阻住你抗爭？

依2條分化撚，無用撚
真係黑心賤格！

Plan b都算，但好多假黃

同意

其實唔係好多, 有d只係怕DQ 既plan B.

而我個區, 兩個黃上星期搞0左初選拆掂了.

起碼要8成以上，邊有咁多人去左旅行

叫晒識既人去投

起碼9成

其實有好多港豬

真
警察當日一句革命靠你地死得啦，完全駁唔到

唔投票/投白票都當藍

香城online玩家大型活動 投票Challenge

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

基本目標就係總票數要超過帝制派

我都係都唔知點算